170萬人上街換垃圾回應 大家識做啦！

屌你老母 仆街 林奠穴蛾錄音機

武力升級 抗戰到底

818對形勢冇作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
機場才是要害

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

721 無白衣人被起訴
811 無警察需要停職
820 警察再次放走刀手

但我地 普通市民受傷 被無差別攻擊
女救護員被布袋彈擊致永久失明
兄弟們被黑警打到骨折 被愛國人士斬斷手腳筋
學生被親共恐怖分子斬到入深切治療部

黑警，所有野都要還架。

Push